天水圍一車一車入緊機場了！！

經過琴晚嘅事真係無可能唔出黎
成條黑色隊出緊黎啦
雖然係15分鐘一班 但係已經打爆左兩架
之後嘅車站等緊車嘅手足辛苦了

仲十五十六諗緊入唔入黎嘅咁多位
機場見!!!!!!!!!!

五大訴求 缺一不可

入機場既手足唔該

今日全體靜默抗議 唔好叫口號 有遊客攞leaflet 唔需要拍手歡呼 無野值得歡呼
咁多人喺度再加埋啲文宣已經足夠引起遊客既好奇心埋黎睇 我地大叫反而趕客

721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811 721 811

返半日嘅手足
遲到唔緊要，我等你！！！！！！！！

我都特登早走 不過食埋嘢先

#721 811

天水圍好波👍🏻

成架e34a都爆左